到底有咩工係適合毒撚做？

咩工都咁多人

作家

冇咁既才華

夜更看更

咁你可以收皮

鍵盤戰士

屌

驚鬼

av男優

自宅警備員

揸巴士

好似幾好

倉務員

兵， 反正毒撚係依個世界最底層生物

又冇錢收

入data文員

打字員

有鬼陪你唔好咩

sales

藝術家

Shipping文員
百佳執貨

死人化妝

小巴司機
播住啲動物毒撚歌去接客

會計

做lab狗